[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6333)

86k gel完就3：3

日假真係假波...

屌你老母 2場都比人追和

澳假半細頂實

3:3

快入啦MC西DLLM

原來佢gel撚咗？

易撚柒到

殺賭仔 好撚爽

痴線3:0都可以比人追和，係咪On9

12m 2:1

神船

上盤全針

痴撚線北海道

條友快啲開個channel啦，跟實

日假

一陣又5-3

差天鵝

究竟睇左乜撚嘢，仲嬲過一開波輸0:3

條友真係傻閪黎 GEL佢老母咩

我邊有gel

kobe

3比0到3比3
札幌狗食屎啦

可唔可以再假啲

抵死 唔刷角

屌你老母溫泉2比2未

輸鳩埋佢啦

濟洲狗快入

西12.5s

咩撚北海道86k 勁中

屌你老母 3.5 大 落飛 同你入多4 粒

我係神戶人呀屌

哇

食屎啦北海道

86燈夠未

3:3 笑死

濟J 入波未 屌你老母

外仔咁撚爽 狗會無即場真係

唔係我講的

北海狗我屌你老母

北海道依隊垃圾隊 好耐已經blacklisted

仲唔夠假咩？

北海道 濟洲 入波未呀屌你老味

3:0變3:3 乜撚野波嚟

北海道搞乜

屌刷角唔入波

馬會唔開即場冇得補 硬食

gel舊城又要潛

差溫泉就全下盤 下盤日呀上啦

啱啱好似有人gel

嘩 呢場咩波黎

上半場24m唔假？

打鋪機返黎3:3

又話地獄主場？

Pin起佢算

咪係都未反級

神船都唔係第一次

係得呢場上盤

屌 我無gel啊咪屈 係第二個人講我勁中咋

有冇買船

想問下全黑蛇係邊

澳職比多粒

著左草

有買

痴撚線，前面入幾多都唔夠後面輸

由上盤日瞬間變下盤日

就0-2

呢個真上次買佢對家 補時2粒追和 服左

咁樣追番仲嬲過一嚟就輸波

86k gel角大未

快手3:4

屌你

想binc

屌你老母pin乜鳩

本來3:0取消關注左又復活

神船都刷3角
你老母北海道

澳假準備又燃半大

支持86k

點解我又買美軍 死on9仔

想知北海道手足心情如何3:0》3:3

覺得會4:3撚狗 放晒水咁

老友開爐未？

屌你老母臭閪呀 86k 你呢啲老鼠屎害死波po

咁撚精彩嘅劇本都唔開即場

-86k話天鵝收硬錢

經查證後 發現你冇

屌 佢個龍好似換左人
咪再買啦

想死 美麗既半埸 下半埸落地獄

濟州溫泉輸多2粒算啦仆街

Pin呢個算

買佢就落地獄

上！！！

冇用㗎

麥11

1-1

都話係第二個人講

麥克阿瑟FC 1-1 西部聯

羊仔屈人

86k 可唔可以開個爐
屌你老味 好難跟

垃圾西部。。。

佢買左溫泉

半大goal

買半細開半大

同我一樣

我得又中

點解唔撚係溫泉追3粒

係咪有位叫86k既燈神啊 幫手gel神船角大啦 大到派你啊

而家點

有無人一齊捉86去廟街做雞？

乜撚野事大波日

廢車出哂三隻鬼

屌你老味 北海道 濟洲快入啦

神船半1全10得唔得

Var

有即場真係好賭好多

原來係人哋講佢只係開香檳我錯了

泉 入未？

D燈閪收聲啦 出聲死全家

-5c

跟咗你

jj聯贏唔贏到

jj聯

得我買左場jj聯無

濟洲勁少少啦

鬼有

5連c

買晒細波

Sor lor..

炸佢！！！

溫馨俾多粒

人妖黎咋傻鳩

準備3:4

炸佢老母

遲下2:1

Jj門前三碼撻Q向後，冇得頂

想入 支持86k sir

溫泉

原

咪撚炸

炸乜春

過左12點咁難賭

名都打錯 冇了

Goalllll

要靠佢地岀水喎

生命注搞掂

捉169先

第一次見人叫佢 86k sir

1.E神 想排

乜撚86k 屌你老母臭閪

靠佢贏左幾場

未完場係到GEL

86蛇

回血

主快贏啦日本仔

66666 general

澳假半大
溫泉追和派 反杯派多個

角-9

下盤差傻西溫泉

86k大哥

我

好

7c

和波日？溫泉跟上未

屌你北海道4:3未

-8

有大神唔跟

跟足冇蝕底

澳7C

差3C搞掂

7777 general

刷撚完未。。

我買咗

今朝場cf同佢同路中左搞到唔敢跟神船

認同

咪撚gel

澳假終於有場似大⻆

咪黎半7魔咒

7C
澳假今場應該可以久違地開出11.5角大啦掛

777777

贏阿美 輸番3注

半7全9..

中

JJ聯6場1勝5和

d人鐘意gel gel大力d

之後個啲跟翻足啦

濟洲狗見字入波

JJ食屎啦

濟尻入未 場場和

ｌｍ

一人一正評 踢走死燈閪

切JJ呀

砍佢老母

馬會係會獎勵識貨之人

濟州大船

你又俾佢搞到咩

有D想買澳假角小
但又驚驗腦

天鵝比溫泉十二碼好嗎？？

365賭神list：
🐻3月18/19（5場全中🤞🏽）

1. 莫斯科火車頭✅
2. 莫斯科戴拿模✅
3. 萬夫莫敵 (莫迪)✅
4. 格拉斯哥流浪❌
5. 珀斯光❌

唔入list
A) AC米蘭小注❌
B) 比卡超✅
C) 光輝角細 11.5s 小注✅

3月20
老分卡山角球大✅
貝迪斯✅
北海道 （有補飛）
長期食睪丸盤

三點繼續帶領

泉狗唔入輸多粒

我北海道wo

公道d 燈唔緊要 可唔可以早d出聲

濟洲 北海道 入未呀

有補飛

補飛又贏

86k幫手gel船角大啦 中咗派你啊

北 jj 美軍

OK 靜靜地贏

買咗12.5s，點補好？

我諗你明嘅

神船 溫泉 下盤2簡1 簡錯

連燈大船對家又贏

米jer喇 會員跟咗補飛贏得仲多

13.5s

神船-4c

天鵝gel頭收錢

又鐵達尼啊

濟洲絕殺好無

北海道xJJ 串到盤抽一派1000

神船比多5C

-4c

自己諗啦點補飛仲洗教咩

Lm

想入會了

3-4未？

有

北海道快入

我心靈賭神
心靈補飛命中率100%

唔撚會輸嫁
之後再叫你外賣
撘撚定個棚

1點深盤開下盤
淺盤開上盤
不如全下盤 齊心啦

屌你老木北海道 贏唔到永久blacklist

又想黎半7

到

Jj快啦

下次識買未

買左北海道 50分鐘gel左頭 可以點部署?

LM了

賣料冚家剷一句講晒

兩次2連c就搞掂

Ifc

想join 幾錢

落去入錢囉傻仔

jj聯入先啦

濟州聯

冰封角球唔該

北海道3:0都可以輸返

12.5s 希望開番比我跳船 唔撚想玩啦

唉 連針五場

北海道 溫泉 麥克入未

以和為貴啦天鵝 大家綠字 開心

我都係

賭神識輸既咩 識補飛架

咁做艇呢？

換左人
刷角王

濟洲聯 北海道
入未呀

死全家算？

冇辦法

全北買咩

你老母臭閪你把口係咪含撚大？聽到你講野想作嘔

濟洲絕殺抽一位巴打打科興

JJ半格51100 全格51200

天鴨應該都係假波嫁啦 90+ 2:2

好慘。。。

3:0叫人補飛 冇叫過人補就話呢啲唔使教

北海道入未

選擇性回覆

幫得得b lm

咩叫冇辦法

乜撚野係無辦法

好少咁僧一個女user...

買閪部NG算了

多謝你

溫泉會入

韓假角細頂實

報定案先

想問係咪第一年賭？
如果係不如搵份工算啦
慳返啲錢去睇醫生

温泉24

試下發誓開到戒賭可能俾到

場澳職大雨到咁

門叔都忍唔住

需要pin嗎？

半7詛咒再現

你肯定真係女？

其實咩係做艇 聽就聽得多

門叔

下 不嬲場場要補飛 你第1日賭？

點樣呀

條友專登口水飛黎燈
禮拜日冇睇路 針左11k

男人來的..

勝利船cup佢

jj聯俾次機會啦

神船4連c

少喇叭 條友叫乜無乜 好心就收下嘴 屌 真係做燈會有優越感 係咪癲雞黎

邊有女人會賭波賭到朝早

渣船接送人果d

Pin句無辦法仲撚好
一面問人係咪新賭
自己好似賭齡好大贏好多咁
一邊撘個雞棚做艇話無辦法

lm

仲要壓線 衰過ASW

快

美軍

澳2:1

西部。。。

麥克阿瑟FC 2-1 西部聯

似唔似1xx

原來係我燈

2-1

Cup

真10連針cls

麥克！

佢真係好撚on9 燈仲最後一秒出都唔知為咩

屌斷舊城

半場CUP 西部刷角吧

壓線呢下真係幫唔落

針得。。。

唉 壓線富撚慘撚到

杯

169bb

jj聯絕殺味

你收檔喇 你30補嗰張飛係邊撚柒到？

2.5b位巴打派未

唉屌你老木 我係你就自己摺埋啦

屌你老母 濟洲聯 北海道 入波未呀

收到

我了

-3c

我明白
同佢同路針幾萬
好彩追返
同路d波唔洗叫

86出左心水未

我富咸好早出 咪屈

北海道表演半1全10 ok

閪部

2：3劇本

-3c 快

起機

畢爾包孖寶

大雨到咁都仲踢

札幌輸撚埋佢啦 反正都唔要面架啦

eason又講中1-1

濟州好水水

屌 03分買唔到主隊
幫你地叫西部聯

dklm 半一上盤比狗屌

你快閪啲食屎啦

札幌笑能到癲左

壓完線 嫌唔夠燈
踢踢下都要加多幾把口

7角

冇連c 玩完

幫E神留

唔賭了 假波

西部亂 全格101100

屌你老母買撚咗3.5細又係咁入

ok

佢唔鍾意屌波
鍾意gel

腰斬未 底褲都渣得出水

半7魔咒

呢條友d作風太黑人僧，同米五 G師好大分別
佢出街比車撞死都唔會可憐佢

我了 g sir

垃圾j

得幾分鐘俾盡你2c

半1全8
日職

北海道3-0叫到變3-4

客其他!

壓線呢下先仆街 買撚完同佢同路真係

3:4

3-4?

3;4神船

屌你老母

3點你買乜

假希望 30張補飛圖呢？

勝利船

34

3-4埋

3-4

神船
抵死撚唔刷角

乜撚野半格都冇埋

臭利船4:3埋
笑到仆街

屌 讓球+1賠1.6果d
永遠都開唔到

船讓3追4服左

大船又埋唔到岸

日職 最公道既聯賽

神船 4:3！！！！

多謝mg龍

4連入

Cls 北海道全隊空難算

北海道真係輸鳩埋

好撚柒爽

北海道永久Blacklist

你們

嗚哇 神船勵志到

買左下盤 但係想做札幌一世球迷

神船cup埋 今季銀行隊

補左客勝贏多左當贏算

神船cup埋

連追4粒cls

禮拜日係度屌條傻閪仲要有幾條友係度幫手護航

假希望30補客win幾多倍？

北海道

屌你老母jj聯

唔係半一咩

好波

北海道抵死
唔清去俾角

Cup埋 cls

無辦法！

起碼1000

初平半

應該封撚左

呢場你做晒威水

北海道極寒主場 凍到客隊唔識踢波

神船踢得幾好，反cup

半格都冇埋

北海道永遠消失啦呢d智障隊

暴動未 讓3追4

多謝札幌提供笑話

補左客其他 理撚得你

jj聯又和波

3點買乜

12點後燈到

假希望 cap張補飛圖要咁耐？

無即場屌你狗會

唉 誤中假波

訓前平半買了

日職唔洗搵人查下？ 3比0莊家有無過到數

食屎啦神船

唔講以為北海道下半場打少兩個

好彩無買單頭輸04

我都買閪部cup算

7g7c 公道到

算 專心叫麥克算

都好d斷2 賭澳假算

法國講句補咗飛就100%勝率

岩呀岩呀

死燈閪3點買咩呀屌你老母

3:0 個時大巴死守完場唔撚識？

屌你場場輸 輸埋麥克佢啦

86 3點買乜？

上水未？

神船比多3c

叫我？

懲罰佢強行半大

無問題即買

出左1500水先

北海道場波基本上中龍就入

下次入完第一球就叫人補算不敗

撘緊棚 咪煩

上半場控制哂戰局2比0
下半場比人入4球

誤中假球

2.13 高水半球都開到
86k你係得既

含淚收錢算 北海道手足

半場2-0個陣 一開波3-0

咪有啲人出黎話落大飛 啡格咁濟 食硬

依家3-4 去左邊

邊個

佢撐左麥克

痴線波 好彩淨係買咗半大

今日下午已經咁精彩
Cup黎cup去
係都要開曬86對家

燈到...

北海道唔刷抵撚死

補客勝又贏幾多？

sor

綠茵半和
FC下盤
全北上盤

送波咁送
北海道個龍on99

3:1

3.5大 cashed!!!

全x黑

天鵝

應該補左飛了

屌你老母 D燈閪死全家啦

即刻想入會了

叫左佢3次都唔出水

屌，又係我

叫撚完神船,.又要叫西部

天鴨

天我31

天鵝幫我條3串7收返條屍

比我輸半得唔得

天我都穿盤

咩話 天鵝全格？

-86K臭閪記錄

堤格❌ 卡山❌
阿梅半大❌ 澳假半大❌
發達❌ 阿些❌
利雲❌ 富咸❌
聖伊❌ 阿美✅
北海❌ 溫泉❌
麥克

要買西部反cup就快

天我>北海道

有86事半功倍

有冇我補西部聯cup

認真想開賣料爐 2021 仲有咁多傻仔信

無買天鵝3.5

澳職半7 舒服到

86一定燈9汽車

3-0都可能補 3-0補條鐵咩

btw 佢自己賠比自己呀

有無3點輪即消息

天鵝臨開波前先買 得1.7水

準備角細

大波日有人輸？

天我大回飛贏
姦殺多大落飛輸

跟左86k 所以今日第一口就中

有佢幫直接加一甩打底

拍定手先

個gel頭死燈閪呢

勸大家買完波
唔好入嚟睇86買咩
見到同路感覺已經輸咗

半主好波

有客勝圖未啊？

幫你搭棚搵水魚了

全波post圍攻ae86

真

唔係講笑同佢同路多數都

全北憑乜讓咁多

無辦法

西部win@8.5 快All in 唔中問86攞返 100%

笑到我

北海道原來3:4 埋
呢隊波真係可以永久Blacklist

想加入，55分帳ok?

講撚到補飛唔使教 圖都冇張？

三點買咩

上次晨早波條友燈我老虎 早段紅牌
我都失控了

加埋我ok ?

買返西部反cup贏

1500會唔會又壓線出

你條仆街上黎一次我jer你一次

北海道5-4派2個500

你咪撚煩啦 人地整緊張圖喇

屌你老母 燈還燈 未撚完場GEL你老母
未完場GEL死全家 幫你老母執骨啦

點都 cashed 架啦 + 200k 88 all

快 遲下分1%比你

條3x1 阿美 船+1 天鵝

再加單頭 船半大

以為2-0開左半大 條3x1死硬

點知咁都有 CLS

算啦

琉球

Me

Ok

jer埋條死燈閪duck唔duck

幫我拉客先

想知86係咪咁勁

唉 屌 㩒完制十秒就見到

公道

P圖要啲時間，或者問梗啲會員拎飛

成功丸 東京

3-1
轉頭3-4
做咩事

直頭派一億啦 仲500

3:2都唔補飛怪邊個

聽日馬本靠你

今次14:59:14就出水
公道到
仲有幾廿秒比你諗

尼佬輸幾多？ 佢好灰咁

啱啱買完先見到

跟咗10蚊

咁揚啊？

15000

唉 屌你老母臭閪

補左客其他1000倍當贏算

又係買完先見到

你開咗個爐先，如果唔係點做100%勝率，引人嚟

我都要時間買架

下 你又知係我？

成功丸穩了

3:0 比人cup4球

真飛？

咁都要死

早五分鐘講 等大家小心d 都唔得 係要搶閘

假希望上水未？

是但你喇

係
以後波po會員都係臨尾30秒先好買

失敗丸已上船

改飛先 場場50k

咁閪燈

其實大家都係想搵啲野賴下
等自己好過啲姐

躝喇 口水飛

東京大波落飛落到

上左86條札幌

賭仔輸錢=假波 燈西

你預左輸先 諗定夜晚波

唔怪之得，3:0比人反cup，開埋直播比人睇都仲要比人串

見到同路就知死撚硬

我就靠86k sir執到幾百蚊飯仔

直接拎50k 8x1

成功丸我要了

場場要睇尾盤睇到最後一分鐘
睇盤師

跟 齊上齊落！

唔係點推post

就算開到5-4 你夠唔夠派？

買哂和同客既波膽

要整一兩條唔中 但係有補飛賺突嘅出黎
加強說服力

只信大戶飛
東京6音大波大轟注

樓主仆街死

太浮誇

好過輸曬

靜啦 真係貼親都閪

溫泉客勝（已補主勝）✅

門叔好能嬲

仲未有飛？我屌你老尾？

86k今朝有冇要學生隊？

以後唔買北海道
上次8x1又係衰佢

門叔嬲撚到

真 買完見親同路
個心係馬上 即刻
心諗仆街啦 又同路
唔知有無人一樣

623
得之我幸不得我命
• 10s
其實大家都係想搵啲野賴下
等自己好過啲姐

個種恨 勁過我憎薯條

比86k搞到輸幾多？

輸自己冇野好講 輸燈閪就唔撚得！

飛妹在

同86k對晒收錢

無 未起身

條死燈閪快手死啦

86蛇有冇要到東京綠茵

假希望係咪同yy一伙

次次都心諗，應該無咁易炒掛，破燈未
點知真係佢可以做到十連

係吖 唔賴得？唔賴得唔好賴86吖你

我哋以後唔洗睇盤架啦有86 sir

濟洲主勝（已補1-1波膽）✅

廢船一日球迷

琉球點解會受讓

為左等86k水 買唔切金仔
Plz咪開出

門神嬲到

全北點睇 倒唔倒？

神船都讓半一啦

係 唔懶得！

怪唔得仲有半格淨

暫時100%贏錢（補左飛）

86女嚟？

XXX（已補飛）✅✅

86k要咗

86k同路北海道
輸 服

贏親都廢隊咋

得返500

想入

綠1:0

東京1-0

86下場點睇

佢自稱係

唔知我球上幾季咩料

東京gel

金仔咩事

輸咪輸 長贏你就變李家誠啦 咁樣寫真心好7

多謝86k 買唔切金仔

On9 忙到仆街

第一日賭波？有邊個唔係場場補飛穩執錢？

東京輕鬆

諗起matt哥嗰句
小朋友無辜嘅
但呢個關事的

路b

86k 係咪要左失敗丸？

場場半大？

肉撚酸到

學生隊（買左半大全細對沖，唔計）✅
尼卡沙✅
CF 阿美利加✅
札幌（補左飛加假波都唔計）✅
天鵝✅
FC麥克阿瑟2✅
金澤（未完場，未諗到點講，唔計）✅

小妹馬會賭 一早知要補 所以主和客買哂

點先計

得得b全中

100%✅

東京大波飛到波到
癲撚到

冇辦法！

踢波緊係要入波架啦
唔係踢黎把撚咩

輸其實好正常 我都輸多過贏

北海道永久blacklist

無辦法吖！

有名你叫

東京綠茵半大全大

細波仲gel緊喎

全中想入會了

買咁多？ 我都係上下盤，單雙買晒

下半場先入都得架嘛

門神又真係信

同你一樣

696！

跟假蛇學野 出名假！

有無門叔group tg link

888888

開到派

上盤（事前補左下盤）✅

咁上半場出場外打邊爐好唔好
夠鐘再休息15分鐘踢下半場

俾錢啦 之前d月費你都未找

支86k sir 多岀水

垃圾金澤

角-7

入完全黑個收費爐 身家即刻少左幾個位

3粒先講好嗎買左

中咪計

呢到有邊個贏多過輸，俾小妹跟下

-86K點會係女呀
門神屌撚柒佢老母啦

假希望！

佢

買我對家應該正數

差硫球 plz

Ae86出嚟回應下

救入門叔group

咩贏多過輸 佢都唔識輸

有冇買琉球入球大

我好奇佢買到0.5大咩 入一球好似大左咁

札幌空難死啦

依家d仆街入一球就開始gel
祝班撚樣輸到仆街死全家

回應啲咩

同86同路喎

西部入未 又話啲廢老好勁嘅

開拖未

有冇人派北海道苦主

同路 半主

大哥早

每個月200你都俾唔起 抵你輸錢

人妖都當女人

你點救的

綠茵半大please

我唔信呢啲

求自膠

就係比左跟完水先豬錢仲叫我入

門叔做咩cap小妹圖

準備入

半一全一 搖撚準備

今日日職勁中 最快pm 500

上鏡了

西快cup

汪汪對家

唔係女就要怒屌了

盤平半抵買 希望正氣

無，壓線揀左東京

同你同路，個心定啲

絲打（有棍）

搶到。。。

妖你老豆又玩

Pm ed

我係咪最快

唔同路 個心唔定了

pmed

問下姐...

半煮高水

成功丸加油喔

咁現實架 好彩我係

澳9.5B

-1

齊贏

妖你老豆兩個白痴仔

-6

我最快

大波？

好彩小妹都係

86咁樣打丁

硫球加油

到底扮女人個班人係咩心態 會有人科水你賭波

札幌3-0 gel

梳 唔玩了

啱啱嗰場gel頭嘅唔係我 又俾人屈gel頭
你地覺得我係男人咪男人囉唔通我自貼俾你睇咩
呢2日係燈 但絕無反手 我問心無愧

西聯追和ok?

西部cup啦 主咁垃圾 無理由cup唔到嘅

火影James ！！！

貼身份證 169bb

。。。

綠茵閪隊平時又唔見咁勁

99999 general

澳假冇人屌角？
上唔上得大角船？

你比假希望人！

條3穿1差硫球 補唔切飛

你無收到我個message？

扮咩啊 死麻甩佬

啲廢老唔知做乜撚

咁你自貼未

笑4

Block左睇唔到

大戶派錢率會提高35%

今鋪我撐你

收聲啦 屌你老母閪

come on james

你乜水

咪再提 黑歷史
嗰陣時戇鳩先會放上黎

可以！

手持11.5 夾咩角好?

我自貼過

我係lebron jame

講幾句又真係放

14.5

有大追大啦

年紀細唔識世界

咁你蠢唔關我事啦

2:2客4

所以好憎86k 搞到大家都以為真絲係假絲

西2:2

2:2

2-2，

收到 蛇!

Same

麥克

一定cup到

86k is ready

86k

86又中 2:2

又燈

2-2 主和 主客叫糊

86k準備！

炸了

咁就唔好怪大家話你係男人啦

炸

Offside

今次我了

你買左？ 咁我再追西部Ng

燈神又中

成功丸入未

你就蠢

offside喎。

佢頭g來

夠薑2:5

2:1

炸了。。。

Var ?

炸乜9。。。

炸夠未呀 你老母

收隊算

比d撚樣gel完都唔知開唔開到

BB唔好嬲

流頭入未

姐姐今日得閒？

Var真係好麻煩

炸左

佢緊係知 佢睇住我貼既

咩呀 有晚我見有人派 話咩見你係女 派埋喎

炸 炸 炸 你老母呀 成L日炸

炸彈人客4bomb

佢女人黎

炸完俾返角我啦

炸波地獄 澳狗

忙到爆炸 宜家食飯先蛇下

封咩

屌啊 我都做女人了

東京大球

東京荀到
咁都有平手買

姐姐做咩改名 係咪小妹做錯野

所以我無出聲 我一直都話大家當我男人就得

你啲菠蘿有得送貨咩

靈車強陣？

波Po自貼完係女會有好多著數唔好問我點知

做女人好地地唔夠係要做埋死燈閪

都話士多啤梨完左冇得再番貨

你點知

痴撚線好慘

半7全9 公道

巴打失控了

-5

又想gel?

真係

明知你咁燈
你壓少一陣都無人屌你喇

101010101010

反手再反手gel

好彩吖叔我都經歷過

三格角準備

澳職10C

9.5B 輕鬆搞掂

追和啦 老人聯

港島可以送呀 大西北就不了

壓少一陣線

屌你老母唔食其他水果 鳳梨 香蕉？

你再咁歧視其他生果 我會考慮進一步行動

乜撚嘢當 你真係好撚煩 到底你呢啲人咩心態

唉屌叫佢食屎啦

你仲經歷緊

10ccc general

佢有期話過唔會再壓線
點知又壓返

靈車完又要等八點 乜撚野馬拉松

撚係咩

咪話左唔好玩我點知

死老野走開啦

我壓撚住佢黎屌呀仆街

當咩啊

唉 遲啲我都自貼算

屌你老母吖

宜家咪鳳梨囉 仲想點呀

唔信你而家再Po多次

咪撚話佢識睇盤先59分出

榴連

例如邊個

麥克阿瑟 第4球

點解唔好問你點知？

小妹都準備自貼了

3:1 plz

莎拉·寶芙

2:3 plz

Sor眼殘 姐姐原諒小妹ok?

剩係記得你昨晚發達俾佢燈到
之後又俾佢燈左咩搞到咁火

86k你自貼女 我俾500你

路狗個傻閪 俾豬豬絲咪打 撚到白痴仔咁 係咁課金俾人 點知男人黎

唉 唔爆了

我咁靚女，驚俾你班白卡佬拎嚟打j

有即場就角大

路狗黑歷史

唔撚係掛

路狗傻閪

西快啲反cup la

起碼課左5 位數

不過真係男人黎咩？

其實真小妹都好怕

金澤cup未

2:3 硬撚到

是

11.5s
冰c
半7都開到

屌少陣都唔得既

推

果陣豬豬唔係show左隻手出來咩

澳假11.5s 10 1 100

Cup 未

我呢

東京半大開始淆

唉 你貼我貼算

比返場港超水你補數

大路寶寶？

澳假 12.5s 101100

咁唔po了

。

連輸6場 有冇人比水？

全北開季4場全部半0:0
半和

有$500喎

我都有 點解冇人課五位數俾我

夾公仔師

唉死就死

都冇得買 係咪撚鳩我呀

.

屌你老母 躝啦

船角大

輸咗幾日 跟

我球勁到

澳假13.5b
上船啦 足水

屌 169 mon post偷偷搭大船

係我唔好見到你開香檳以為你gel

琉球goalll

頂住

球球3more plz

今日信多一次靈車